示威咗三個月電車公司都無出過聲 燒到電欖有無野幫到佢地

星期六日 定平日中環啲集會都成日阻到電車要停駛
電車公司都無出過聲 無譴責過示威者
今次燒到電車電欖
有無野可以幫到電車公司手

出少句聲咪幫到手
一陣撐佢 佢又要出聲明割席

岩低調啲咪好囉

你唔開po咪就係幫忙

唔關事既公司咪鬼搞人

搭多d啦

2009年4月7日，全資擁有香港電車的九龍倉集團宣布把香港電車的一半股份售予法資的威立雅交通-巴黎地鐵中國有限公司（VTRA，即現在的 RATP Dev Transdev Asia），是一間法國交通發展集團與巴黎大眾運輸事業集團合資的公司。2010年2月17日，九龍倉集團宣布於3月將其餘五成的股份全數售予VTRA，香港電車有限公司由VTRA全資擁有。

法資

法國公司一向都明白事理

話晒革命之母嘅國家

條線未必有事

碼頭公會都無出聲

電車係外資，唔出聲已經幫左佢

係都要迫人出聲

每日得閒就算唔搭都幫手拍次卡資助就得啦

屌 銅鑼灣班手足仲對峙緊 講咩鳩電車公司啊

人地有保險加麻

雨革果時電車公司撐我地
而家我地一定要做啲野感謝佢地

咪係屌你老母仲乜撩鬼攞命，大家咪撚推post 由佢沉